想話比大家知點解要平反64

當然今年嘅64更加特別 特別在可能大家都知
要爭取國際支持 為畫面為乜為物咁
果啲我唔多講了大家各有各做 好好利用同消費呢一日啦
最終目標我 assume 大家都知架啦我唔講啦
但我想深入少少講嘅係 撇除2019 2020運動
在追求公義社會民主自由嘅道路下
香港人為何要支持平反64

其實不論和勇淺黃深黃 甚至去到支持港獨嘅獨派
今時今日我地企出黎 都係為香港人爭取民主自由
公義 民主 同自由 係手足嘅核心價值
但凡尊重民主自由 尊重公義 願意企出黎
擋在暴政前守護香港嘅人都係手足係香港人
關於香港嘅民主自由發展進程必定關心同爭取到底

但64係世界民主自由進程嘅一件大慘劇
我地可以因為香港暫時有更重要嘅事而減少投放心力去64
暫時專心守護香港 先處理好自己
但不應該因為佢係中國嘅事
唔係香港嘅事就唔理 don't give a fuck
因為民主自由係世界性的 係會同世界各地嘅民主自由互相影響
唔係因為中國係鄰國而64發生喺鄰國
所以唔關香港事 我地就唔理
而係因為64發生喺我地身處嘅世界上
所以我地所謂爭取民主自由嚮往公義嘅人更加要理
64對民自主由嘅打壓 雖然係打在鄰國
但真正受打擊嘅 係世界民主自由進程

預左會有文盲on9老屈大中華膠
解釋定 我唔係因為佢係中國發生嘅事而要求大家關注
我冇特別因為中國而咁講 本人唔係大中華膠
亦唔太想理 只係呢件事發生喺呢個世界上
係每一個真正對民主同自由有嚮往嘅人都必須要嗤之以鼻

利申: 獨派死忠

推1

推2

推3

推4

推5 認同嘅幫幫手推上熱門比更多人知

因為中國無平反到六四
所以中共嘅真理部已經帶起小粉紅
將歷史篡改做 學生暴力放火拎武器謀殺軍人，所以先被鎮壓

上面簡單講 平反六四唔係要幫中國人
平反六四係要幫助推動世界民主自由嘅發展進程

世界民主自由進程 同香港嘅民主自由 會互相影響

求幫推上熱門

求幫推2

求幫推3

求幫推4

求幫助5

尊重64學生

其實我覺得89年嘅中國人 係值得尊敬 我甚至肅然起敬。
佢地對自由民主改革嘅渴望 嗰種高尚嘅情操,
我可以話香港冇一個人比得上。

但89之後 所有中國人都係垃圾, 配得上"中華民族"呢個名嘅人, 已經死晒係天安門。

修身齊家治國平天下

自己屋企嘢都未搞掂點樣理其他嘢

64其實係一國兩制象徵
冇得64集會代表已一國一制

你唔搞美麗島集會？去得就姐係大中華情結叫返聲我係中國人先啦

今時今日嘅中國人同當時嘅政治熱血中國人
已經係兩個世界 不過我所針對嘅
唔係件事發生喺邊個民族或邊個國家
而係 我地作為口口聲聲要爭取民主自由公義社會嘅人
喺我地嘅認知世界嘅歷史中有件同我地核心價值咁違背嘅事
但我地唔出聲的話

1. 我地就其實好偽善
2. 事件對世界民主進程嘅打擊 會喺某時刻影響香港民主進程
其影響係係深遠而且係我地容易忽略的
到摰地意識到嘅時候 可能已經太遲

重睇 thanks

1990年5月20日，李登輝就職中華民國第八任總統，同日簽署美麗島事件特赦令，美麗島政治犯重獲自由。

時至今日，台灣可以話係亞洲嘅民主自由橋頭堡。

2020年 美麗島事件對我地係一個警剔
但事情基本上已完結 極權政府已經消失 還政於民
雖然受害者得到平反 但其所受之逼害是無可償還
我地只能夠以此為鑑 防止極權隨時再臨

但你2020年講返年已經完結嘅事
拎黎同正義未被伸張嘅64比
我唔知你係有咩問題定 你唔好拎秦始皇焚書坑儒黎講??

推上熱門